垃圾公司 俾狗做！

i.t公司 啲人全部都係on9 淨係識欺善怕惡。
專蝦新人，一唔順眼 就玩針對 迫人辭職。啲經理又係廢仔 乜柒都吾識。i.t公司 係時裝界麥當勞，真係狗也不屌

淨係知啲衫質素好差

吾你老母

抵你俾人恰啦 死戇鳩

屌仲以為你講緊it9
不過除左賣衫之外
基本上你講既野都可以apply落it9到